ja - zij zal natuurlijk haar eigen kamer hebben; de kamer die ze altijd is heeft; - en er is een kinderdagverblijf voor de kinderen, - zoals gewoonlijk, jij Weet het niet Waarom zou er een verandering zijn? "
"Ik weet het niet, mijn liefste - maar het is zo lang geleden dat ze hier was - niet sinds afgelopen Pasen, en dan maar voor een paar dagen .-- Mr. John Knightley's advocaat zijn is erg ongemakkelijk.
- Arme Isabella!
- ze is triest weg van ons allemaal!
- en hoe jammer ze zal zijn als ze komt, niet om te zien Miss Taylor hier! "
'Ze zal niet verrast zijn, papa tenminste.'
"Ik weet het niet, mijn liefste.
Ik ben er zeker van dat ik erg verrast was toen ik hoorde voor het eerst dat ze zou gaan trouwen. '
'We moeten meneer en mevrouw Weston vragen om bij ons te dineren, terwijl Isabella dat is Hier.
"Ja, liefje, als er tijd is .-- Maar - (op een zeer depressieve toon) - zij komt maar voor een week.
